Het was best een Plotseling kwam onze komst helemaal en ik wist er niets van tot de Er kwam een ​​rijtuig naar de deur en toen vroeg Mr. Palmer me of ik zou met hem meegaan naar Barton.
Hij is zo grappig!
Hij vertelt het me nooit een reusachtig ding Het spijt me zo dat we niet langer kunnen blijven; maar we zullen elkaar weer ontmoeten binnenkort in de stad, hoop ik. "
Ze waren verplicht om aan zo'n verwachting een einde te maken.
"Ga niet naar de stad!riep mevrouw Palmer lachend: "Ik zal stil zijn teleurgesteld als je dat niet doet.
